【逃離塔科夫】Reserve Boss Raid ➤Escape From Tarkov

Reserve 係我係Tarkov最鐘意既一張圖
你地鐘意入去Farm錢, 打PMC 定Boss raid?? 歡迎分享下

In Game ID: urbansparkle

Tarkov 攻略組 Discord:

釘釘遊戲攻略組 Twitch:

外掛多到